tvb連689講退保都唔敢播

自己戒左tvb news好幾年
今日一睇，先發現原來香港一直有個平行世界

簡單啲講你再縱容你屋企人睇無線新聞同比佢去睇大公報文匯報冇分別

689走數鐵證
cctvb 仆街啦